[東涌日和火鍋] 冰箱中肥牛 還有兩罐啤酒

你話怕辣怕重慶雞煲
我話怕食刺身驚唔熟咪食蠔
食乜好 泰星馬中日澳
無謂要愈嗌愈燥 想嗌乜都 乜都無

食野確實也煩惱尚有佳寶
你話你願意打邊爐就去我度
食乜好 至少我們自己心中有數
隨便買湯底去煲 煲豬肚

冰箱中肥牛 還有兩罐啤酒
仲有花姿丸鯪魚肉加鮮魷 得兩舊
落完就縮手 金菇早已沒有
薑蔥加料也尚算能獨有
提著罐啤酒 嗒一口

枝竹撈麻油 油冧冧到想嘔
任你添粟米蓮藕 蟹柳
一箸肥牛還未夠 還未願意放手
腩肉原來沒有 駝鳥肉有

利申：身在東涌

明年今日？

東涌日和喎

呢位弟兄邊間教會

而家啲教會好岩音

就快過年唔好啦

咩歌

就係東涌日和

新年快樂呀各位

天氣轉涼係時候打邊爐喇

你約緊邊個

同東涌有咩關係？

改膠歌點會關事